一人一個媾女方法/大忌

論外表, 學識, 性格, 港男係亞洲黎講港男算係最好。對比起其他洋腸都唔差。
而港女, 無論身材, 學識, 性格, 都可算係亞洲最差。(但總有例外)
但點解港女都睇唔起港男, 下下吊高黎賣, 對住d傻柒洋腸就dllm濕撚曬。
點解? 就係因為有班唔識媾女既毒撚當d港女係女神, 下下都卑躬屈膝, 流曬口水去狗衝, 最後比人當左係隻兵/ATM。而果班所謂毒撚其實本身質素唔差, 只係媾女方法錯左。
最近係連登都見唔少Ching都呻媾唔到女, 港女有幾濕鳩, 比港女笠 既post。見親都鄧佢地傷心。所以為左救救一班高質既毒毒Ching, 想各位媾女高手係度分享下媾女有咩秘訣, 或者講下有咩馭妻之術

小弟雖然唔係咩媾女高手, 經驗都唔係多, 但一直都唔愁冇女。
我分享先:
1. 要有自信, 唔可以緊張, 同女神出街前要打個J先, 當你入左聖人mode之後, 就會表現得更自然。
2. 切忌用金錢攻勢/送禮物去嘗試討好對方

一切從朋友開始

樓下麵包鋪無哂雞尾包

冇錯, 唔好下下表現到想媾人咁款

大忌係Chur

唔好講孔子

yes, 太chur, 人地未應機就問人地做乜唔應

大忌係窮

窮唔緊要, 但唔好冇上進心

大忌係好快就表現出狗公性格，懶係曖昧，或者太有自信以為自己同人好close

表白

講得好

對。勝利者係唔需要表白

大忌係r

啞?

外表 唔係大陸仔混左啲 通常唔高

絕對同意送錢送禮物真係可免則免 尤其是貴野 對方真係有好感時送啲唔值錢既細心野加固段關係仲好

唔好比佢一種易得手嘅感覺

仲有大忌係唔好自卑到自大 急於表現自己有幾叻 自然啲人地有眼睇 但都要keep住熱情同主動

曖昧係必須既 睇下你識唔識收放同timing 姐 唔曖昧就好快friend zone 最好要俾佢少少估下估下

唔可以不求回報咁對人好
只會俾人當臭四

最忌靜

香港做人幾時都係咁啦